香港根本係由耶教統治

細個學校迫啲無神論小孩感謝主耶穌、稱耶穌是主、讀聖經考聖經唔準質疑聖經、慶祝復活節同聖誕節；
出嚟工作，管理層多數是耶人；
睇醫生，信耶唔使食藥，不信的要強制留醫；
法庭入面耶人強姦未成年處女判社會服務令...；
監獄𥚃信耶有優待，不信耶日日被阿sir打直至你信耶；
結婚要喺教堂結；
然後再發現大部分獻世派、多數嘅泛民、佔中發起人、傳媒高層以至港獨首領都係耶人

神的國

香港獨立後咪又係基督徒陳浩天話事

連特首參選都係神嘅旨意

有咩問題，世界上真係有神丫嘛

天后娘娘丫嘛

我信有上帝，如果唔係宇宙邊個造，地球邊個造?
信宇宙大爆炸，進化果啲真係比霍金果類既科學家洗哂腦

信有上帝所以要信保羅無講大話

英國佬普通法有好多element 都係來自聖經。

如果真係耶教統治，咁點解又允許你拜觀音

註經：
不可為自己雕刻偶像，也不可做什麼形像，彷彿上天、下地和地底下、水中的百物。 不可跪拜那些像，也不可事奉他，因為我耶和華你的神是忌邪的神。

扮下有宗教自由

因為現今世界被魔鬼撒旦控制

呢個世界專為人類
學習愛同分享而設
神想分享佢既愛
神所造既一切都係好
可惜既係魔鬼既引誘
同人自己既墮落
先落得如斯田地，
但盡管我地敗壞墮落犯罪
虧欠左神既榮耀，
耶和華神所創造既
所有仲係依然看顧住我地，
主既恩典係絕對夠全人類使用，
主仍然等緊我地信佢

神愛世人，甚至將祂的獨生子賜給他們，叫一切信祂的，不至滅亡，反得永生。（約翰福音3:16）

除非你選擇相信一位神
如果唔係你既人生即使富貴定貧窮
都只係等緊付出罪既工價即是死

人有智慧 審美觀 追求永恆既心
只要你肯靜落黎思考宇宙
體會到當中美好
你一定搵到愛搵到神

希望各位都有福氣
蒙受恩典信靠神

三位一體呀，咩一位神

獨立左之後再反啦
香港人永遠唔團結

到時基督徒陳浩天宣佈基督教為香港國教
反耶者殺，反條毛咩

應該學大陸打壓耶人

都好過共產黨 迫你講国乳